進擊的巨人 105 凶彈 中文 集中討論

白薯妹

你慳D啦！

屌加比死全家就岩

aggre

好撚煩

唔好以為細路就大撚晒

屌你老母 殺左條弱智妹佢啦

估唔到竟然係猿生有條𡃁跟住佢

呢個世界左膠就係咁，
一張細路死係海灘相就收難民，
第二度一日唔知死幾多人又冇人理

其實都唔可以怪哂艾倫 莎夏果陣放過左加比 自食其果
但係莎夏之死搞到艾倫 同調查兵團內鬨 想知點走落去 又要等一個月

條𡃁唔記得之前有無出現過

條𡃁咪演講開始前推車力同顎巨落坑嗰個士兵

個鬍鬚士兵係女人?

輪佢

法爾可可以留低 但賈bitch一定要死

次次都係靠女人+細路呢個身份走甩/殺敵

做乜可以內閧，每個人個樣都好不屑艾倫咁。讓仲將薩莎嘅死推落艾倫到，屌打後仗就預左會死架啦。仲有，兵團話唔相信艾倫，但事實上又有靠艾倫能力，而且兵團班人唔係咁天真，以為自己國家可以偏安一邊下話，人地馬萊都話宣戰，戰爭只會自動找上門，艾倫都係先發制人啫，咁都被人話，天理何在。

左膠讓真係好撚煩

加比真係成套最煩既角色

問題係艾倫我行我素
鍾意做咩就做 未傾好就有理無理衝左入敵陣
全程只係單方面寫信指標比兵團要點做
逼住兵團一定要佢救佢
仲要黎個大屠殺加重個仇恨
咁咪姐係叫全世界人圍攻牆內

最後個幕有吉克
會唔會俾莎夏食左佢
但佢既死唔知仲有咩意思
無理由無啦啦要整死佢

但佢話斷左氣 好似打針都起唔返身
白薯女
依家仲要靚女左先死

艾倫得返幾年命
佢大佬得返一年
而家行動有猿生幫手 其他大國又未太識打巨人 其實係最佳時間

無錯

本身仲估島上人同世界其他國家合作呢次作戰, 但原來係馬萊之前叛變既人黎, 即係全世界仲係咁憎艾爾迪亞人, 牆內vs全世界呢點仲係無變過

所以我認同漢吉所講, 艾倫太快宣戰, 太衝動, 而家全世界一有機會就會集體攻島, 艾爾迪亞人始終都係好大機會滅族

btw sasha rip

其實咁樣又有兵團嘅道理，追求自由嘅極致就係我行我素，變相令到兵團嘅重心落左係艾倫一個人到，會影響之後大家嘅士氣。不過，如果從結果睇返件事，就覺得艾倫雖然冇同兵團好好溝通，但就靠2者之間嘅默契打爆敵人，都算功大於過，只係當中產生嘅信任危機唔能夠忽視。

睇多次發覺柯尼安慰佢地<-睇落人之常情 但係間接令莎夏被殺 本身莎夏同讓仲望住出面戒備緊 係柯尼撩佢地講野 令佢地放鬆左 無睇背後

吉克點可以咁快死
依家得番佢有皇家血統又可以變巨人
即係只要吉克變巨人 艾倫再接觸佢就可以發動座標力量控制城牆內個班超大型巨人

100話最後 艾爾迪亞人已經比全世界正式宣戰喇喎
艾倫咁都叫太快宣戰 唔通等到全世界入侵島內、吉克死埋果陣先再宣戰？等死咩

我又唔信阿撚係衝動潛入去
應該係進巨睇到啲野
加獸巨有計劃解放艾人

希斯特利亞都得

點解唔係左膠讓

要接觸有皇家血統既巨人先得
女神唔係巨人

由巨人一開始到而家，調查兵團為左救艾倫犧牲左好多人（兵長班，城堡戰等等）。每一次都係因為個信字令佢地搏晒命去救艾倫。會唔會令艾倫有個錯覺就係佢做嘅每一個決定，調查兵團都會無限support佢？但士兵都係人命，係咪每次都好似之前團長咁，一班友去送死就係為左艾倫？（真係1999左 )

Sasha rip

屌, 加bitch條死八婆幾撚時死

我覺得係艾倫睇到D其他人睇唔到嘅未來
有張圖兵長講左句不過還好 一切都係艾倫預料之中

皇家血統就得
無講過一定要皇家血統既巨人

我諗唔殺吉克主要原因都係佢知道太多情報
同埋得番一年 可以拎番去比合適人繼承

依家牆內巳經叫做艾爾迪亞帝國
好想知依家咩環境 不過又要等一個月

如果你話內閧係指讓怪艾倫的話
其實由讓加入調查兵團個時已經係咁
讓希望艾倫記住自己的責任同重要性
讓係負責係艾倫腦衝個陣叫停的角色
（好似係

話唔定佢巨人能力係預知未來
因為暫時黎睇
得梟個陣會無啦啦講呢個時間點既人個名
而呢件事無發生係其他巨人身上
所以艾倫先咁有信心腦衝入去
但應該唔會係萬能
如果萬能 佢就應該知道白薯妹比人隊冧左
除非佢既能力只係 知道下一個繼承人既記憶
咁就可以解得通

我自己都係buy佢知道某d未來
馬來同世界會向牆內宣戰只係因為我地上帝視角先知
牆內人一定唔會知道
但艾倫好似預左會宣戰咁係宣戰前寫信比牆內嘅同伴
再係宣戰一刻反將對方一軍先

條弱智妹幾時死

佢大佬幾時轉左陣營

佢遲啲會唔會變其中一個重要角色 描寫咗咁多 啫係唔會死？

應該無咁快死啦

莎夏無立flag都領便當
明明讓立左幾話

我估去到島佢會180改變 可能遲啲變主力

賈碧英文名係咪叫garbage

7月再繼續

以前三笠見到艾倫比人打會好嬲
今次佢個樣 話你知
佢都幫唔落艾倫

話時話, 艾倫大屠殺之前有個東洋女人走先
而米卡莎個父母又有一個係東洋人
會唔會又有咩關連

仲帶佢返島?

9成會啦

應該咁講會好啲，每一次你比人捉走左就會有班人疊晒馬去救你，次次都死傷無數。咁做其實係人都會有猶豫。不過就係因為「我相信你嘅存在對人類好重要」所以成班人先會搏命保護你。
久而久之咁做會令你覺得「我可以不斷前進，因為調查兵團一定會幫我」
但艾倫個種唔算係相信，某程度上係依賴。
讓呢個角色嘅作用我好aggar，因為前進唔係一味嘅腦衝。
（其實都係1999）

唔通喺飛船掉佢咩

鳩估攞咗咁多集描寫嗰兩條友 點都會有啲作為掛

應該真係要擁有皇家血統嘅人喺巨人狀態由艾倫接觸先用到始祖之力

島內人除左弗洛克 好似無人理解艾倫做法咁
全部都唔支持開戰咁款 但事實上唔主動開戰亦只係坐以待斃
不過吹捧成帝國又太過澎脹
希望唔好重演日本歷史咁樣炸島

6條友死咗就冇人理
Sasha死就成堆喊苦喊忽

聽講最尾會係bad end?

創哥話係
當然唔知佢定義既BAD END係點
但千祈唔好抱有太樂觀既態度

由四年前開始出生入死的戰友
仲要係你面前慢慢斷氣

作者好似話唔會係good end?

似係吉克條女

阿妮會唔會出番黎?

左膠讓被任命左做指揮官,但係讓曾經係巨樹之森講過"無能既指揮官既死因好多時都係背後有刀傷"
我覺得如果讓下次作戰果陣再猶疑既話會比弗洛克捅死 ,應驗返讓講過既野

上帝視角讀者眼中 讓仔呢啲潑冷水角色係唔討好

猿生隻兵
如果翻譯無錯 皮克話嗰女人喺幾年前已經失蹤咗
咁可唔可以諗做猿生幾年前已經部署緊某啲行動？

正如佢食白薯都唔係為左搞笑
但係聽榮譽的馬來人講翻白薯單野都係好好笑
可惜已成絕唱

btw雖然呢個係井台主開嘅post 但又無其他討論帖

但係韓吉話已經唔可以再信任艾倫

巨人消失，就多左地養牛羊，咁就有多啲肉食

如果大家噝現實入面遇到莎夏呢啲好女仔嘅話，要好好珍惜

之後如果洗白賈碧即棄

咁你準備定棄都得 點睇都唔會掉佢落山就算 佢咁仇恨島上居民 又出呢幕明顯係要佢去島上面睇現況再發現敵人都係人之後調轉槍頭

雖然諫山好鍾意寫突破性劇情 話唔定真係下一集掉咗佢落山

永遠都睇唔到呢幕

其實艾倫既決定看似衝動
但時機稍瞬即逝
個刻宣戰係最好時間 好難再有咁既機會
好難再返去慢慢部署

艾倫已經唔係以前既佢
幾年前佢第一次見到大海
個刻講既野
就知佢唔再係靠沖勁 衰衝動
淨係同萊納既義話
已經知佢諗得比其他人更深

掉還掉 唔好掉法爾可

屌你老母臭閪戇撚鳩賈碧仆街含家產你快撚啲死撚左去啦廢物煩膠
點解要殺我最鐘意嘅為食女

兵長見到咩人都想殺果個樣好正

另外想講女巨人被人遺忘左n萬年
就算知道真相 知道處境
都冇人想理女巨人

想理都理唔到啦佢玩自閉

白薯女做左咁多集都係一d 作為都無

其實薯女死得好戇鳩
係無意義果種死法黎

等睇賈bitch 入島偷走救女巨再繼承女巨，然後被艾倫食落肚

正常艾族人都會掉轉槍頭， 係馬萊又要俾人歧視又要俾人用完即棄但要食哂惡名幫馬萊打仗反俾馬萊人屌惡魔， 知道牆內有千萬超巨人級巨人兼唔洗俾人歧視， 梗係轉軚

班友未上齊人就慶祝

法爾可明顯醒過條八婆
見到韓吉同猿生講野已經知猿生係25仔
反而條八婆仲懵下懵下

我覺得賈碧應該會活到最後
會見證一切 從自己的無知 到知道一切真相
之後會後恢殺左莎夏 內疚

戰錘搞演講係知道艾倫黎踩場

但戰爭就係咁

我都覺賈碧之後戲份會幾重，最後可能係佢繼承進擊的巨人，佢有艾倫果種衝動同執著

最撚衰捉少隻白痴顎巨

但如果係咁諫山等收刀片啦

睇角色勾劃同發展機會都有呢個可能性

光頭仔攬住莎夏個幕
莎夏個樣好冧

我估係艾撚仇恨爆衝。
島內意見未一致，可能有主和派（讓），艾撚派，或者係聯絡其他國家合作（阿爾敏）

依家讓會覺得屌你老母，艾撚，咩都未傾好就我行我素。

另一方面艾撚應該覺得時間有限，速戰速決，全世界宣戰都無所謂。
個戰術我估係吉克度出黎，艾撚唔似智將。

應該有d意思掛
無理由無啦啦整死佢又唔講返咩原因
除非真係純粹整死個4年前既戰友
俾我地睇下佢地有咩反應

好明顯賈bitch認我沙沙係射死門口保安果個人認住黎射

Cls佢定位係神槍手，戰場既作用係後面保護隊友，好多集都係佢神射救人

亞爾敏拉艾撚三笠上黎果下
眼神好似講緊： 唉我話左你架啦依家出曬事喇

創哥好鐘意玩黑色幽默
萊納果期戰士都係死於自己專長
莎夏槍法咁勁 結果比個細路女一槍射死

用莎夏換賈碧唔得囉
我覺得返島內會叫番醒阿妮

可能三年前成隊艦隊就係吉克派過去勾結島內
講個計劃畀佢哋知
同埋提供技術畀佢哋發展
唔只係吉克條o靚一個人

吉克邊有兵權調動艦隊呀
佢淨係負責統領巨人部隊
似係佢係軍隊入面收左d靚黎用多d
例如揸飛船個nigger

真係神作

吉克條靚係對吉克好執著,令到車力留意佢
我估都係得佢條靚跟佢叛變

牆內班人好明顯想主和
艾倫咁開戰同話比人聽牆內班人真係惡魔無分別
引哂全世界人圍攻
唔講要殺哂全世界人咩

我覺得最後d配角都會死，柯尼因爲狗衝所以死，讓因爲被激將所以死，死鬼哂

艾倫咁諗姐,之前仲有一次佢咩住三笠一樣發動到座標,阻止萊納個次

BTW,哩D仇恨既輪迴其實睇到人好心酸,諗起套伊迪安

你殺我老豆,我殺你條仔,你炸我星球,我滅你國家

已經無邊個對錯,只有等到仇恨累積到邊個地步其中一方會死晒為止

有巴打話過之後三個月係咩追擊學院,主線就停足三個月

堅定流?希望流

個次發到座標咪用拳頭打落佢老豆前妻(變左無腦巨人)

即係掂一次可以發動幾次

若果係BADEND
一係就全部超巨踩平世界,配角一個個戰鬥中死去,世界和平END
一係就全島人俾人圍攻死晒,世界和平END

應該係掂住就發動到

冇沙夏都打唔贏皮克
係佢爆左負責皮克正前方個炮台嗰隻兵個頭阿讓先可以衝入去放雷槍
點會一啲作為都冇

BTW rip sasha bb
屌你老母賈碧

莎夏死係佢無護甲係心口。
法爾可一撞,救左讓同嘉碧。
諌山又贏,個陷阱士兵原來係新角色。
唔用上帝視睇,我無咁憎嘉碧

巨人真係好撚好睇
得罪講句,好似谷左成個月終於有得射咁撚爽

好多漫畫寫既角色都係打不死，到最後結局篇先係咁死。
巨人作者成日失驚冇神就整死d角色，好有驚喜，令人又愛又恨。

條八婆拎返島綁手綁腳做肉便器算撚數啦屌你老母
個細路仔就要綁撚住佢望住自己鐘意果條女俾人日日女女女

唉屌 係咪之後個三期都係巨人高校？

冇confirm過呢樣野其實
果時掂女神都有回憶跑出黎

有講話所有進巨都係有意識相連, 唔係預知未來

要將賈碧條臭閪俾佢體驗下瘋狂輪姦地獄，拷問，然後用最殘酷方式處死

呢條片爽過睇AV打J

玩到殘就綁佢係飛船上面望住巨人消滅馬萊
將佢屋企人一個一個咁踩死

艾倫條弱智仔

強姦機械假狗瘋狂抽插

會唔會比薯女食左好好味既猿人肉

結局我估係艾撚發癲 用始祖之力打算毀滅世界

同吉克一齊拖住手毀滅世界
GAY END 世界和平

可惜吉克同艾倫無乜交流
反而兵長同吉克有兩句

賈碧好意思講想世人改變對佢地族人既印象，屌你打中東果陣出陰招扮平民去殺人果陣又唔見咁講

死左就當無人知呀？

仲要傾得好搞笑，猿生都知兵長真係想做低佢

Btw 有無人見到歡呼艾爾迪亞‘帝國’個度覺得好突兀

到而家都重勁淆兵長

殺夫之仇

大佬成個軍團畀佢散彈滅團呀

兵長應承過艾爾文，要殺死猿生
點估到猿生叛變

佢哋啲交流

好撚好睇, 如果真係要停三個月我承受唔到

咩料呀

可能下集回光反照,比佢食野獸巨人

好想輪假B大米

結局會唔會死淨艾倫

呢個真，你係左膠就左到尾，你又要拎貞節牌坊又要做雞最撚憎

加Bitch依家唔洗死

我有信心佢之後會殺更重要嘅角色

唔可能阿，要留皇朕巨人來用始祖
覺得上面屌艾倫幾合理
進巨做最自由的人，亦代表佢最唔會受任何束縛

遲啲世界打柏島
吉克艾倫肯定係最核心
可能又可以用始祖力解阿妮水晶

調查兵團唔信艾倫完全正常，艾倫基本上淨係同阿哥夾好，已經有大量資訊

睇好結局有機會阿明反cup艾倫

104期調查兵唔計間碟 第一個死竟然係為食女

係咪未證實王族外嘅人點樣發動座標
艾撚話掂到王族就發動到，純粹佢推測？
之前掂住佢老豆前妻發動咗次，
但之後背住三笠點解會發動到
佢無掂住王族人

但再之前呢

你咪當惦完後一段時間可以發動

依家始祖巨人同進擊巨人有咩能力根本就無人知
全部都係鳩UP／未經證實

如果大食妹變巨人食猿巨咪會整爆架飛船陷船剷
唔好FF啦
rip大食妹

單行本更正左啦
上面有巴打post左圖

係, 早期有人POST過作者訪問已經講過莎夏會死,
不過無起初設定咁早死

弗洛克係絕對鷹派
如果艾倫同兵長內戰
佢好肯定企艾倫一方
冇情感包袱
效益主義者
打仗一流

究竟係做到咩地步, 三笠同阿明見到阿撚完全係無表情, 以前就算點大獲都好, 都會企係阿撚個邊, 就算死都諗住一齊死

戰士後補一直比人洗腦
但係法爾考咁清醒
反而加碧呢條垃圾蠢西到

艾倫直頭係英雄啦！做咩要怪9佢

有少少覺得艾撚會向魯魯修方向行
將所有野攬哂上身，再一下比人殺
令世界有和平

當時佢仲係同艾倫鬧得最勁果個
依家反而係最擁護艾倫

佛洛克係結果論者
佢真心以事論事
對佢黎講，感情用事=垃圾
反而係艾倫變左

三笠點會完全無反應阿，你睇佢一見艾倫個時
阿明有啲質疑艾倫就係，自從食咗貝同埋見女王個時特寫過佢望艾倫

根本應該咁
好過左膠讓

都係, 三笠重有個種feel

賈碧你條PK

其實好難講
唔好忘記調查兵團個格言
係為人類獻上心臟
敵人係巨人
人類係保護對象，兵團為大義存在
變成殺人的話，已經背離宗旨
王政篇已講
根本係左膠底
冇呢份大義，點會有勇氣去赴死？

佢地本質唔係常規軍隊，非殺人為本

今次又係loop皇政篇
個個比細路仔反殺

但自從地下室打後已經知巨人=人

咪又係照殺

但果陣知道佢地冇逆轉方式
為大義保護大多數島民，仲講得通

但而家？無差別屠殺
唔係人人接受到

當對方都恨不得想你族人完全消失果刻開始，出手已經同屠殺無關，只係自衛
根本得艾撚醒覺，為左保護艾爾迪亞人，殺哂全世界人都在所不惜

家陣都可以話係為咗保護島民㗎

其實家陣好多嘢都未講清楚 馬萊演講前 點解季代彌會走又未講 歐良果彭同飛船邊到嚟又未講

其實係咪真係須要同全世界為敵都未知

所以你見到係分裂架
人類呢個定義本身就複雜啦
非我族類就殺
敵對份子就殺
呢種思維係正規軍人

肯定係自己偷走去馬萊
再用自己條命黎威脅兵團參戰

艾撚 愈黎愈似 梟
等睇輪迴

殺咗佢啦屌

係 梟又係利用艾撚老豆同猿生
推哂成班人去死 逼猿生出賣成班人

其實佢地應該唔當巨人係人

黎到呢個階段仲要搵島上人 (認得又叫得出個名) 派便當

Sasha好勇敢，佢激勵我，無論敵人有幾強大，自己有幾弱小，唔好屈服，歇盡所能咁對抗

邊個話靚女唔駛死，佩特拉BB

明明有晒心理準備啲主角會一個個死，但都係接受唔到Sasha咁死
佢死中槍上一版比光頭搭膊頭個樣幾冧

靚女佩特拉都要死，仲要死得好慘，條屍俾人拋出牆外
Sasha等角色有可能要死都都唔出奇

之前調查兵團唔係死剩 七條友咩??

做乜今集有個大叔任命 讓 做小隊長??

有冇人總結下今次作戰

目的
向全世界宣戰

收益
1 搶走戰槌巨人
2 殺平民 殺官員 拆碼頭

損失
1 白薯妹 同 6個成員 死左

我咁理解啱唔啱？

儲咗咁氣先得咁少收獲
起碼殺埋車力先夠

btw 左膠快啲死

仲有拎走左獸巨同王家血脈

戰槌家族玩完,馬來高層死撚哂

如果中東聯合毀約打馬來一定玩完

不過擔心嘅係，中東係咪真係會聯合島個邊。

我係話佢再出現畫到佢咁靚

其實艾倫係軍團一份子 一個士兵 無論自己覺得幾啱無命令都唔可以亂嚟

細心睇嗰細路女眼神原本充滿絕望，但被Sasha激勵後眼神有希望然後逃走

可能係其他國的人?
揸飛船條友係黑人
個島又改左名叫帝國

艾倫己經接近係final boss級的力量
有遠古記憶知道大部分真相+座標之力
最重要有進擊巨人的自由意志特質,未必聽人講架
佢根本想點都得

而且之前救圑長定阿爾敏
佢都敢屌兵長

所以咪俾兵長打獲囉

成千上萬超大型巨人

有冇留意到今集變返以前果種黑沉沉的畫風

阿撚無做錯。無實力係無得談判。北韓肥金無核又無洲際導彈，拎條毛講和咩。

食哂九巨，再給女皇食，封印力量。既消滅所有巨人，又斷仇恨鏈。

初始巨人同最近出場個巨人比進巨食左，點樣分開佢地？

自然死之後沿住唔同嘅「路」走

咪傻啦
引唔引咪一樣
根本外面已經對牆內極度仇恨
遲早都會滅佢地
依家先發制人反而有機會嬴

Agger

其實可以見到各國大使喺交際花演講期間同之後嘅表情係不安同贊同佢 所以等佢哋回國之後一定會部署對艾國作戰計劃

家陣只要順利回島 喺吉克壽終正寢之前用超巨宣示武力同解放艾爾迪亞人重好啦

河童先係

要不是呀撚

班友係咪short左

成班都殺鳩曬d平民
然後討論掟鳩兩條撚樣落街同殺人犯有咩分別

咁其他世界啲人就唔會再懼怕艾爾迪亞人？

依家牆內人係講緊艾倫擅離職守既問題
仲要帶住兩隻巨人之力單拖入敵陣
再先砍後奏

就咁睇結果係話無問題嫁啦

其實斬斷仇恨最好嘅方法係艾爾迪亞皇族滅絕

咁就唔會有人有能力驅動到啲超巨 其他智巨完全可以用科技嚟抗衡

其他國家邊有咁易相信艾爾迪亞人
揾自己條命搏咩 你話皇族死撚哂都唔會信啦
點都要滅絕成個種族

目前國際要面對嘅係成千上萬隻超巨

一戰嘅科技可以頂到幾耐

艾倫喺見海之後問係咪殺晒所有「敵人」 就可以獲得自由

依佢喺馬萊嘅城府同談吐嚟睇 佢應該有對當初而個諗法嘅答案

到底係真係利用超巨對全世界開戰 定用談判同犧牲少數人去換取艾爾迪亞人嘅自由 就真係要睇落去至知

最後garbage呢條煩閪一定要死

艾倫之後可以發動既能力係月光寶盒

漫畫第一話有玄機：「致2000年後的你」
三笠而家係短髮，艾倫一夢醒就發覺三笠頭髮長左

佢知咁多野就係因為不斷累積既記憶

每次用月光寶盒都應該有d變化
今次係麵包女領便當, 下次可以係另一個

殺哂所有敵人咪有自由
艾爾迪亞人可以變做巨人,智慧巨人死左又可以隨機出現係艾爾迪亞人身上,全世界人憎艾爾迪亞人既最大原因係係佢地既DNA裡面
艾爾迪亞人一日未滅族一日都唔會解除矛盾

之前：艾撚真係好煩 幾撚時死
而家：賈bitch真係好煩 幾撚時死

單純智巨的話 人類科技已經可以超越到啦

問題徵結係在於坐標之力 而坐標之力嘅關鍵係皇族血統

無錯
從來最有資格講和平嘅就係最有軍事威脅嘅國家
唔show到自己有足夠嘅軍事力量 根本無人care你和唔和平

所以深明呢個道理嘅145代王只好用不戰之約黎享受最後嘅和平 然後任由其他種族將其滅絕
我相信結局都係咁 真係得咁樣先可以斬斷仇恨連鎖

有無人好想睇大屠殺島外人

唔會有國家願意哂咁多人力物力去留住艾爾迪亞人條命,而且係工業革命後既時代入面佢地作為奴隸同兵器既價值愈黎愈低
滅佢地族係最低成本同一勞永逸既辦法

咁若果艾爾迪亞人對世界冇威脅 又有冇必要用咁多人力物力去滅佢哋族 而唔係殖民佢哋先

建議巴打你睇下近東問題 正正發生喺工業革命後嘅事

好睇,一般王道漫畫,肯定係主角好撚聖母,唔殺平民,唔流血去解放自己民族同胞
家下就明知要殺平民,殺同胞都要為達成目標,爽快

可唔可以用左膠條命換白薯妹條命

睇見d角色一個一個咁死，真係好撚擔心我個漢吉bb, 睇個勢佢都似留唔到最後

作者講過會係bad end
都有心理準備所有人會死晒

漏咗萊納
之前：死極都死唔去，好撚煩
依家：原來佢都好慘，仲要想死都死唔到

屌呢條仆街

俾返莎夏我

明明係讓條左膠放人一馬
先間接令到為食女俾煩膠殺左

而家反而喺度賴阿撚

咪就係，你留人條命預左比人殺，係睇殺唔殺到 d 朋友

讓呢廢柴可以生存到而加真係奇蹟

原來艾倫係拉自己友落水 佢後悔個樣

淨係殺馬來就得

到底賈碧到最後洗白嗰陣大家反應係點 好期待

乜有得咁計？
咁光頭仔令到大家都分心 算唔算係佢錯？
咁出面嗰大叔自動請纓做殿後 無考慮自己其實係調查兵團新人能力未必足夠 最後被反殺令兩個細路入侵到飛船 算唔算係佢錯？

戰爭就係咁㗎啦
要講間接原因 有太多 無得單單怪某個角色/某個事件 莎夏

其實讓一直都係咁話艾倫
我覺得又唔算係將責任推落艾倫到
只係一種提醒，想艾倫知道自己背負住好多條人命 責任有幾大

百度班友都唔會痴線到話要輪姦賈碧又剩

用現實世界黎比較
現真入面咩民族可以變怪獸

佢一直都係咁 漢尼斯大叔死咗嗰次大戰之後 佢都有咁提醒艾撚 因為艾撚個陣都仲係無黎成長成長
所以唔存在咩責唔責怪

莎夏bb
條賈bitch可以殺到個咁重要嘅人物一定冇咁易死
可能之後會見到阿尼 / 見證成個戰爭
之後洗白

雖然真係賈bitch真係好煩 不過唔用上帝視角睇
佢都只係因為有人殺自己人所以要殺死佢地
其他同初初破牆嘅阿撚一樣 只係阿撚終於成材

莎夏

核彈

其實點解會咁多人憎賈碧
佢除左殺士兵都無殺其他無辜嘅人
有人殺你熟人係人都會想報仇啦
同艾倫老母比人食艾倫復仇巨人一樣
只係當時艾倫無能力報仇
而賈碧有能力
無錯佢殺薯女喺上帝視覺嚟講係好人
但係佢眼中係無啦啦殺無辜嘅仇人
同埋更加印證牆內班人係魔鬼嘅諗法
其實萊納做嘅嘢仲撚賤
一樣係比人洗腦
但賈碧都叫做有個仇人對象殺左佢熟人
但萊納連仇人對象都無就爆牆害撚死好多無辜嘅人
本身超大巨同女巨死左個隊友都話走
佢仲威脅人一定要爆門
所以依家艾倫話佢做嘅嘢同萊納當年一樣
就係將所有佢認為係敵人嘅全部消滅
而牆內個班應該係反對艾倫無差別屠殺

憎佢係自己做左豬而不自覺

連顎巨車力都心照越用巨人之力為馬萊效力就越惹世界仇恨，佢地知自己個角色係飲鳩止渴，艾爾迪亞集中營係唔知何去何從，詳情可以睇中東聯合同馬萊一戰之後果話

真心為艾爾迪亞人諗根本就明白跟馬萊冇出路係衰鳩硬，戰錘家族開哂口話其實想艾爾迪亞人一個不留，佢地目的只係消滅帕島，下一步點樣保證艾爾迪亞人既世界地位根本冇諗過，佢，戰錘家族只不過係安逸得太過頭既左膠，覺得自己族人係有罪，問題係佢地離地到唔知自己族人已經有幾代困響集中營，乜柒都還哂啦，認同與生俱來有原罪只有未切深感受過困苦既人至有

而假碧呢？佢真心信哂馬萊軍方套洗腦，為左做榮譽馬來人，一d都唔質疑下點解自己要童子軍上戰場，仲利用女童兵既身份優勢作戰殺敵，完全冇反思過幫馬萊打爆中東聯合對佢地艾爾迪亞人一d好處都冇，助長腐敗既馬萊濫用巨人武力只會令世界更憎恨艾爾迪亞人之餘，助長一個腐敗既霸權國家維持佢地既統治，仲認為馬萊俾既榮譽，係真正既榮譽，事實唔止係厄鳩你，仲將仇恨御落你身上，咁都睇唔透，反而日柒日話要殺清同族，做個榮譽馬來人

你睇返細個嘅萊納先啦 仲癲撚過賈碧
萊納係見過牆內人先知真相姐
未知真相前一樣同賈碧咁on9

萊納想做榮譽馬萊人係希望老豆老母團聚，彌補自己負累老母既愧疚

但係假碧係真心想做馬萊人，覺得做戰士好威，做榮譽馬萊人真係有榮譽，係兩回事

點都好，萊納細個被洗腦係好傻鳩好剋人憎同假碧剋人憎根本冇衝突，唔通a剋人憎，就會顯得b冇咁可惡咩

講左好多次 賈碧今年幾多歲呀
細個已經比人洗腦既話可以點
好似吉克咁大個之後反CUP馬萊咩
莎夏死左大把人都好心痛
但點解講到對於賈碧就乜事都無發生咁
佢咪又係死左2個摯友

同埋如果你地認為打仗之中 過程必須符合道德 唔可以用陰險手段既話 咁艾倫萊納都一樣係仆街黎咋喎

萊納知道吉克25一定喊到仆街: 屌你唔叫埋我

睇返102話19頁,莎莎見到手無寸鐵的加碧但無射佢
104期的調查兵圑 唔同 弗洛可的調查兵圑 的價值觀

另外
想知加碧點先可以從洗腦的生活中清醒??
法爾可都係聽到艾倫同萊納的對話先開始醒

所以嘉碧一上船認返莎莎先射佢先瓜....

讀者用住上帝視覺 屌啲角色嘅行為思想真係好反智
大佬你唔代入佢立場黎諗 咁緊係你啱哂佢錯哂㗎
話咩識諗嘅話就知跟住馬萊無出路 屌佢地如果要做反唔止自己無得屈係收容所 係冚家都要打把
到時自己同屋企人都保唔住 仲點幫艾爾迪亞人？
佢地作為馬萊嘅戰士後補生 幫馬萊有咩出奇
離撚哂地

繼承鎧巨
睇到記憶之後應該會好衝擊 原來世界同自己一直以黎嘅信念有咁大衝突

見到吉克叛變已經夠衝擊

跟艾倫上埋島應該成個人唔同哂

無話有衝突 只係證明萊納洗白叫做無咁剋人憎
如果遲下賈碧洗白起碼唔係肉酸先囉
所以作者又成功左
其實萊納做嘅嘢本質嚴重過賈碧好多
賈碧扮手無寸鐵陰人 但個班係軍人唔係平民
殺莎莎都係殺軍人同復仇
點都唔及萊納放巨人屠城啦
已經同牆內班人相處咁耐知道佢地唔係想像中咁惡魔
仲要死唔放棄 間接殺埋自己同伴
只係因為佢有後悔有反思所以變左無咁剋人憎

我表達唔好,唉
句野係反問
我想講加碧一直都無接近真相的機會(唔知有無記漏,如有請補)
我理解佢被洗腦先咁,所以我無大家咁憎佢

如果巨人用馬萊篇做第一話
應該會當阿倫係破牆的超巨,再展開復仇的連鎖

btw thx解答

鳩估下回袁生回顧 講佢點做25

反而想知法爾可依家咩諗法
聽到哂艾倫周萊納對話
依家仲見到吉克做25仔

其實憎gabbge有咩問題？
如果你覺得佢殺白薯係因為對佢黎講
島民係殺佢朋友親戚既兇手所以憎島民而殺人係合理
咁佢殺左我地鐘意既角色
我地憎佢都合理

有人話有問題唔比你憎賈碧咩
多人憎就證明諫山創成功左啦
艾倫同萊納做嘅嘢本質惡劣過賈碧好多
但讀者已經代入哂落牆內主角個角色到
所以憎佢係合理

老老柒柒
萊納已經受緊佢親手造下嘅罪孽所折磨
艾倫就講撚到明唔會有好下場

咁garbage呢

單純咁憎無問題啊 主觀情感上呢個人一啲都唔討好 就同以前嘅艾撚差唔多
只係覺得用好多好多離地論據反復證明佢係仆街 用一種「所有艾爾迪亞人都俾佢搞彎哂」嘅論調去指責戰爭中其中一方嘅戰士 我就覺得咁好撚無謂
打緊仗 同人講咩道德 贏咗就有道德

萊納一向剋人憎，n期之前已經係咁屌佢死唔去冇天理，諫山亦唔見得係幫佢洗白，佢一向中立敍事，帶出唏噓無奈為主要目的，好似凱尼咁，下場仍然係慘，該仆街既仆街，唔該仆街既偶然會仆街，無論個角色背景係點，都係同故事服務

而艾倫反而唔惡劣，殺平民？屌佢老味邊個攪人先，唔好同我講戰爭唔會死人，我認同上面有巴打講打仗用卑鄙手段係冇問題

假碧最仆街係被洗腦到冇哂自我判斷，呢點同萊納比係好唔同，萊納本身係一個軟弱善良既人，做戰士為老母，破牆係人格承受唔到因為自己而犧牲左隊友而分裂，雖然唔係咩藉口，佢軟弱都係仆街架啦，假碧同佢兩個仆街形式唔一樣，亦唔見得諫山日後會幫假碧洗白，唔好用普通寫法以為佢會用假碧洗白帶出互相理解既角度去睇佢

萊納其實都重有自己嘅思考喺入面 雖然正確與否就見仁見智

佢堅持要執行計劃一嚟係求自保 二嚟係想保住佢老母個地位

是為小義

我完全唔否定小義 亦唔覺得為大義犧牲小義係高尚嘅行為 所以萊納以做孝順仔為動機嘅舉措可唔可恨 就見仁見智

假碧同阿撚既最大分別係邊個先係對佢衰都分唔到，馬萊人高佢一等，榮譽由馬來人施捨，為馬來人盡忠係深植左佢個腦，阿撚一直憑自己意願行事，佢睇清每一個勢力，唔好將假碧同阿撚混為一談，背景完全唔同

上咩帝思維，濫用呢d詞唔見得有point

大把順從既艾爾迪亞人一向知馬來對佢地係仆街，包括車力同顎都明呢個道理，漫畫講到明有演出黎，我講返漫畫有講既野都上帝視角？

賈碧=入青少年軍既香港細路
以為自己做緊榮譽中國人,實際上做緊賣國賊而不自知

喺戰場講人道係自殺

你夠薑講多次
利申韓吉fans，條痴線婆好正

想知加碧有冇知道真相/大局的劇情?
唔知有有記漏
佢好似一直都唔知,一直過洗腦生活
車力同顎係高層,知的野自然會多d

如果洗完腦仲有獨立思考能力既話咁就唔叫做洗腦啦
同埋如果要考慮埋出發點既話 萊納做戰士、破牆淨係為左老母 賈碧係希望解放成個民族喎（雖然方法錯左）
另外你覺得對艾倫黎講係佢比人搞先 所以搞返人就唔係惡劣
咁對賈碧黎講唔係咩？

加碧今集中港台日鬼佬都有人憎
各有各睇法

憎佢唔係問題
但唔可以搬龍門同埋雙重標準囉

105有漢化前由王政篇重睇過一次

唔覺有

邊度講一定要巨人？ 淨係知要接觸皇家血既人

其實目前好多跡象都顯示要識巨人化先得

若果唔係艾倫晨早拖住女神住手仔橫掃馬萊啦 重搞咁多嘢咩

當然都有可能係女神唔肯幫艾倫 然後艾倫焗兵團強襲馬萊

但以艾倫104同期+雙巨人喺手 要埋女神身再搶走佢
同
強襲馬萊嘅難度差唔多

話左艾倫做嘅嘢同萊納無分別
你覺得萊納仆街 咁艾倫都係仆街
故事開始話就話係牆內比人搞先姐
咁咪又係艾爾迪亞人以前作嘅孽
咁樣就代表艾倫做嘅嘢唔仆街 會正義左?
艾倫依家已經行緊仆街仔路線

總之一定要話賈碧係仆街 千錯萬錯都係一個係洗腦環境長大下嘅細路女嘅錯

你又好撚有point啦

咁車力同顎咪更加仆街 做戰士幫馬萊欺壓自己族
而且佢地一定明白更多軍方嘅衰但依然繼續效忠馬萊喎

上面個串討論講到冇理由憎佢丫麻
艾倫同萊維都好多人憎
佢地乞人憎唔代表其他人就唔乞人憎
一齊乞人憎都得架

弗洛克 = 法爾可？

馬可？佢係訓練兵團身份死架喎

no,一開頭入左憲兵果個

弗洛克係調查兵團死剩種
法爾可係戰士候補死剩種

會唔會講番吉克點解25?
得個幾話伏線無啦啦就轉左會好突然

憎佢唔係問題+1
討論多d,了解劇情更多

利:唔係加碧fan

馬爾洛·桑德（マルロ・フロイデンベルク[15]，Marlo Fredenburg）

屌你老母臭閪，大食妹竟然被條中二病傻閪隊死左

乜撚野我地先係善良既艾爾迪亞人呀，你係寄人籬下既含撚狗炸

反而內閧個到仲有故仔講，分分鐘係艾倫同猿巨夾過黎，一黎無理由明知咁樣施襲會逼到開戰，二黎猿巨仲提過皇家血脈呢樣野，應該有佢地目的先搞個作戰出黎

殺咗人氣角色 自然仇恨值高過ifc
呢個角色就算洗白咗都唔會有fans

要有巨人能力嘅皇族先得咩？求source

我有無睇錯猿巨人 係內奸？

前幾話吉克講既野都解釋左
如果馬萊滅左柏島
剩返既艾爾迪亞人會係清掃對象
要有出路就要反馬萊

一切都係估 連艾倫四年前睇完老竇回憶之後個會都係估要巨人化嘅皇族同佢接觸先發動到坐標

加bitch屌你老母呀？

咁上面又話好多跡象顯示 我想知咩跡象

無

白薯女放過賈碧果下已經立咗flag 不過估唔到咁快死

Mikasa喊得好勁 莎夏rip

其一艾倫冇直接同女神打馬萊 而係選擇串謀吉克
其二艾倫嘅推測
其三艾倫對吉克嘅重視程度 點解要冒咁大風險都要直搗馬萊高層

另外乜估唔係就係靠現有線索去推斷嘅咩

薩莎

由軍人嘅角度睇巨人個故事有啲唔係咁夠喉

我忽然想由非艾族嘅科學家去睇個故事 話唔定會成為巨人事件嘅解決者之一

佢比人洗腦得黎根本唔當島上人係人，更確切講，佢都冇當過敵人係人
利用對方同情心殺完中東人仲要哈哈大笑，佢根本好享受戰爭殺敵既感覺 仲口講要話比全世界聽艾爾迪亞人係善良既
仲有法爾科同佢講，島內人都係比人侵略而反擊，佢都只係話島內人係抵死，島內人夠係同一個民族，佢又話島內人既命同佢地唔一樣 相反自己幫馬萊屌打人就係正義
根本口講解放民族係佢比自己一個冠冕堂皇既藉口去享受殺敵後既優越感

淨係一點都夠證明
如果女神+艾倫就可以發動座標
咁點解艾倫唔一早控制成千上萬超大型巨人攻打馬萊？

用得超大巨就係同歸於盡
啲牆咪就係用超大巨做

你唔係以為而四年冇靠過兩隻巨人之力同新科技清巨人呀

佢應該以為你話 用哂牆嘅超大巨就會被無腦巨打 所以就話咩無清哂巨人
其實島上一早無哂啦
就算而家無哂無腦巨嘅威脅 咁都有敵國㗎嘛 無牆就無險可守

好難接受莎夏死左

有啲牽強 唔係話無用到牆內巨人就等於女神+艾撚呢個組合唔work
想知仲有冇咩其他跡象

冚島剷

有超巨 哪有敵國

超巨個威力係講緊毀滅人類文明

加碧自細就接受洗腦教育係好可憐,不過falco都一樣受過洗腦教育而且係戰士後補生但係仲有獨立思想. 其他同期既後補生都有獨立思想. 得加碧一個會真心想為馬萊作出貢獻
成個收容區都有好多人都有相似既成長環境同經歷,但係唔係每個人都會好似佢咁想做馬萊政府隻狗

萊納都會內疚
賈bitch重理直氣壯

如果賈碧知道島上面既真相 未又係好似萊納咁

根本成個劇情就係冤冤相報何時了

直至到其中一方 冚家產/收檔 唯至

「小心求證，大膽假設」

小弟認為，現時劇情既發展，仍然完美實行梟一開始既計劃。先睇下圖：

。潛伏於政府內部，組織艾爾迪亞複權派
。派間諜潛入馬萊戰士當中
。制定到帕拉迪島上奪取始祖巨人，將馬萊兵力徹底無力化
。求得位於東方的馬萊敵對國的支援和逃亡庇護

先講 「派間諜潛入馬萊戰士當中」
當初格里沙被嚴刑逼供，可以發現，對於佢老婆戴娜係皇族血脈，格里沙講過出來，但因某原因未能傳達高層

由此推斷，梟由此至終都打算隱瞞戴娜係皇家血脈既事，之前好多人認為，此舉係怕馬萊會利用戴娜。但小弟反而覺得，如果要保護戴娜，早在打針變成無腦巨前，梟已經可以變進巨救佢。

所以，要將戴娜係皇家血脈一事封口，目的只有一個： 要將吉克係皇家血脈一事保密。

由此可以知道，吉克由此至終都係複權派的一份子，出賣自己父親亦是計劃之內，一方面令馬萊信任，另一方面推展至下一個任務（見下文）。亦都反映，點解吉克唔會理會阿妮、貝爾死活，目標只有始祖巨人/艾倫。

其次， 制定到帕拉迪島上奪取始祖巨人，將馬萊兵力徹底無力化
當初點解梟會叫格里沙「在裡頭成家吧」，正因為梟要等待吉克成長，成為馬萊戰士其中一人。而梟明白，當馬萊戰士開始去帕拉迪島奪取始祖巨人，格里沙十三年壽命應該就用盡，所以必須逼格里沙成家誕下接班人，完成「制定到帕拉迪島上奪取始祖巨人」，由艾倫繼續任務。

另一方面，此理論亦解釋左，點解吉克第一次見到艾倫，會講出「我們全都是你爸爸的受害者」。因為格里沙的確一方面利用吉克完成「派間諜潛入馬萊戰士當中」，另一面利用艾倫完成「制定到帕拉迪島上奪取始祖巨人」，甚至灌輸為媽媽報仇（即驅逐所有巨人，但巨人實情是同一子民）。

因此吉克認為，艾倫同自己既命運一早已被父親註定，全因格里沙推舉自己做馬萊戰士，父親逼艾倫食自己，實情始作俑者係梟

再講， 潛伏於政府內部，組織艾爾迪亞複權派
漫畫入面從來冇講過，梟到底係一個人，定係一個組織。由此可以假設，只要係馬萊入面既間諜，亦都有可以稱作「梟」。所以點解打針部隊既小嘍囉冇將皇家血脈一事上報，因為部隊中可能唔只一個「梟」，令即使梟不在嚴刑逼供現場，亦可以將皇家血脈一事保密。

梟亦曾向格里沙解釋過，點解佢可以艾人血統，都可以成為政府人員，因為靠內應醫生幫手，亦間接指出，梟之前已有內應幫助。

間接解釋，最新幾集點解會有馬萊士兵協助駕駛飛艇、點解會有間諜同帕拉迪島接應，因為由始至終，艾爾迪亞複權派從來都冇瓦解，馬萊軍官內既「梟」多年來一直存在！

最後， 求得位於東方的馬萊敵對國的支援和逃亡庇護

相信各位都估到，就係戴巴臨上台前問候既東洋一族。

其實仲有對於往後劇情既推測想分享，不過已經打到太長太眼訓，得閒再分享愚見，歡迎一齊討論

另外，之前既推測，法爾可有機會成為故事完結既重要角色：

自呢幾集起，我漸漸覺得法爾可會成為關鍵人物

首先由法爾可嘅思維模式去睇；法爾可可以話係馬箂戰士隊入面對島上人無咁敵視同埋會嘗試下由唔同角度去諗嘢（詳見91集到直家）。

甚至係今集入面佢一針見血咁指出個問題嘅重點，可想而知佢係最有機會為艾族嘅困局諗到突破位嘅人物。

相反賈bitch係希望透過提升自身嘅「價值」（即戰功）嚟換取尊重同接納，但效果係點，大家有眼睇。

根本賈bitch就係一直都被困在局中嘅人，相反法爾可唔係，佢係一個睇清局勢嘅人。

期待佢上島之後嘅表現以及同艾倫佢哋之間嘅互動。

瘋狂輪姦賈碧條臭八婆

東洋女人有咩作用，想了解更多

又講萊納
賈碧連牆入面都未去過
仲有賈碧殺嘅至少都係士兵
調查兵團都話要將平民影響減到最低 剩係殺軍人
係艾倫大開殺戒姐

YUP
之前都有講 同其他國家合作反馬萊(個黑人/飛艇可能係咁黎既 早係錘巨宣傳之前已經搵到國家合作)
但咁樣係咪又害死馬萊人/ 其他國家會唔會用完即棄 咁真係唔知啦

艾倫都係殺班高層姐

太長唔quote 了 回應返#326巴打嘅分析
我都同意梟係組織並非一個人 同埋復權派行動一直暗地裏進行緊 嘅呢兩個仮說

首先正如巴打所講 一直無詳細提及梟係幾多個人 而且有進巨能力嘅梟 如果一路以黎都係孤軍作戰 恐怕難以喺軍方耳目下潛伏多年
同埋佢同時有提過面對無數族人喺自己眼前死亡 覺得內疚 令我覺得會唔會係有人/組織時刻提醒佢嘅使命令佢唔好咁輕舉妄動？
當然未有更多證據證明 一直只係9up

另外我係較早前嘅回應中亦有提及 最新一話中皮克提及設置陷阱嘅嗰位假士兵 其實係猿生嘅手下 同埋佢係大約三年前失蹤咗 令我覺得佢失蹤係為咗執行任務 所以得出以下仮説
該名女兵為猿生效力→
①猿生喺潛伏於軍方嘅復權派
②猿生並非復權派 有某個目的

如果係①嘅情況就同#326巴打講嘅嘢不謀而合 以間諜身分成為馬萊戰士
但係①嘅話有一個疑點 如果佢由細到大都係為復權派效力 點解好似顯得咁憎古利夏？
所以就得出②嘅仮説 佢喺加入軍方之後因爲某個契機而令佢懷有反馬萊嘅心 所以選擇同艾倫合作 亦比較似跟住落黎嘅走向

Anyway 一切都係9up 希望大家多啲討論劇情疑點

重睇

加碧今集講身份問題自細被人歧視
成為馬萊戰士立功令馬萊需要佢
自然唔會質疑做戰士啱唔啱

falco佢設定上善良,最初打仗連敵人都救
但做戰士要殺人,同自己價值觀有出入
自然會諗做戰士啱唔啱

咁的設定有咁的發展都正路
其他後補同收容所的人有獨立思想我就唔記得

皮克未死
實估到吉克25
佢家人

得返兩個老野怕咩。 你不如驚爆出黎其他族人即刻被消滅好過啦， 有25有巨人之力， 養唔熟又要洩忿， 夠哂理由滅族。 二戰結束前大把集中營明知就結束而出現大量屠殺

莎夏嘅死可能會令三人組缺裂
今集漫畫一開始阿爾敏對艾倫都好似有條刺咁 mikasa亦都冇以前咁緊張佢 俾阿爾敏捉住之後識得放低

同意個位巴打講法 我都冇辦法想像只係得一個滲透咗入馬萊既士官可以做到乜

依家玩緊 PS4 隻巨人見到莎莎就好 sad

得巴打仲打緊

艾倫成個人既眼神變晒

睇返光頭仔話莎夏同讓係特別的
莎夏便當後, 104期原來得返佢地兩個係普通人

無野可以反駁, 講得好好

Mikasa條頸巾都無埋

可能而家套軍服唔方便帶頸巾啫

以三笠嘅性格 就算幾唔方便都會戴

Btw唔係喺第一次發動座標嗰到冇咗咩

其實宜家艾倫比我嘅感覺有少少似高達00劇場版入面嘅刹那，人地講嘅嘢佢既冇反駁都冇認同，選擇唔岀聲。自己亦冇表達自己嘅諗法，可能係抱著「諗咁多你都唔明啦」或者未整理到自己龐大嘅思緒，但直覺話比自己知自己應該點做。簡單一句就係眾人皆醉mode

儲緊調配書想升爆 set 真式, 仲爭三百本

東立

白薯女
快啲一野掟條死𡃁妹出飛船

假bitch講一套做一套自相矛盾
所以先乞人憎
呢個point幾話前已經有人講
當然而家白薯女比佢殺埋
更加多個理由想佢不得好死

睇開讓, 叫約翰真係有啲怪
同埋啲譯法講兵團長個位都唔係好同

証明你已經比普通話譯法入左腦

唉仆街了
叫返左膠約翰

但東立係要levi做士官長 唔係兵長
Btw始終翻譯得好過其他人自翻
終於明白d人講咩

猿人➕艾撚

就好似班友咁只係識得負皮

放過車力同賈碧條契弟先應該死

調查兵團係共和黨
艾倫係特朗普
成日一意孤行簽行政命令
班黨友都冇得唔跟風

屌 作者專殺女角

分分鐘比車力發現猿係內鬼

已經發現左啦，呢樣車力認到困住佢地個士兵係吉克啲死忠，加上車力食開腦，一定知發生乜事

屌！會乖乖地聽指揮就叫

服從之巨人啦，簡稱

服巨 or 福巨 or fuck 巨 啦。

其實講左硬質化藥水係邊度黎未?

呢個鋪排令人難受
白薯妹為死而死…

你望下 艾爾敏 的眼神，他已經估到 艾倫的 技能係預知未來。

你地想艾倫太簡單，一個能預知未來的人。當然會善用自己的能力。就係因為他知道自己的重要性才安排這次反攻。因為 艾倫對島內太重要，他們只好派最精銳部隊來執行這次行動。所以才有這次大勝。

讓島內有幾年時間備戰。

如果等全世界開船過來開戰就GG 了。

之後的進程我大概猜到方向了。 作者真的想法太神啦！

只有他能預知未來能解釋一切。

如果最後比啖肉佢食
我真係會覺得佢會返生

最後幾頁艾倫呵呵呵係笑緊？

ok

我好同意樓上有位巴打既睇法，
我都覺得吉克係有俾佢老豆成功洗腦，
不過艾族人最大武器係智慧巨人，
君子獻頭賣埋父母賣哂成個復國組織去換返個智慧巨人應該係值得，
再者更加可以影響引誘軍部中伏放其他智慧巨人入島增加馬萊失去智慧巨人風險。
基本上吉克角色同火影鼬好似， 犧牲部份不利大局既隊友去取得更大效益

好心痛艾倫
諗起自己團友死咗
果隻欲哭無淚

越諗越覺得莎夏喺呢個位死真係死得好無謂
除咗增加嗰𡃁妹嘅仇恨值同令人難過之外乜嘢作用都無 屌

點解呀...104期最中意白薯妹
分"一半"比教官果度真係好得意

萊納已經無戰意由得佢地走 記唔記得當初自己講過要盡返做戰士既責任
戦士として
最後まで責任を果たすことだ

又到月尾

純粹搵人制旗

原本都估係有人要死,不過冇諗到作者咁狠心

如果有人要死既話, 係其他主要人物都有特別角色/任務既時候, 我諗都真係柯尼或白暮是旦揀一個...

6月了 幾時出新一話

快都係頭一星期喇

渡日如年

唔係今個月停咩？

大家有冇睇過一套外傳，講三笠父母冇被盜賊殺死，三笠一直冇覺醒自己能力，艾倫係巨人破門入城果時已經死左既故事？

愈睇愈似不斷輪迴既故事

SOURSE?關鍵仲有無繼續出

同人?

都諗緊你係咪講lost girls 2
你睇多次嗰篇再望番自己打段野啦

又到月頭等巨人既時間

通常都係4號出 好難捱

Notes

我見多數第一個星期六

垃圾東立過左兩個月都未出#25

6月啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
等得好辛苦呀

btw,7月有動畫第3季j

垃圾東立,等住買

終於6月
等左成個月…
過多幾日會就有106
等得好辛苦

好想睇兵長斬猿巨
但又唔想睇團長死 + 唔想見到猿巨殺哂D調查兵

真心想知兵團會點處置賈bitch同法爾可

希望法爾可唔好死啦

放心
俾得佢地上船肯定仲有大把戲做
遲早洗腦變復權派

出一出火先啦

期待動畫化裡面梟留畀格里沙嗰段遺言
淨係漫畫版睇見真係手都震埋

睇法有少少唔同

人地係唔理解佢 但佢唔覺得其他人真係錯
例如艾倫最後都明白萊納既苦處,睇到白薯妹死會後悔
(一個「眾人皆醉我獨醒」既人就會好似d新兵咁,高叫「為左大義乜野犧牲都係值得既」,對其他立場/質疑視若無睹)
(從漫畫睇到艾倫重未麻木,好似猴生咁就真係唔當係一回事啦)
我諗佢甚至唔會覺得自己係做緊「岩」、「值得做」既事，只係做緊「唔咁做唔得」既事

新情報有好消息

出未呀

其實今個月有無架？

五號都未偷跑好少有

仲未出

每個鐘都望一望結果都係未有

俾張情報圖黎打個丁都好啦屌 ....

每月第一個星期就心癮起

幫莎夏打巨人液食鳩猿巨

變完巨人隻船爆炸

那年開花陷家產

好撚奇怪 好耐都無試過咩都無

應該直接熟肉

好頂癮呀....
忍得好辛苦
幾時有106.....

今個月停刊咩？

邊有咁快，6號啦

有冇情報？

生肉應該今晚或聽日先有

等

你阿媽係女人

清忍多陣

屌你老母！

毒癮起啦

屌你

等待是痛苦

屌吖 仲未有

冇就咪推啦

屌仲未有

艾撚有左錘巨，會唔會整武器爆開女巨人結晶

我雙眼

梁國雄jog

jpg

亞尼

其實 d 迷都解開哂噤滯，阿妮出黎仲有咩用

比你J

加強版

又到回憶時間

4CHAN情報：
埋伏後3個月過去了。
艾倫對自己的能力充滿信心，相信他可以控制牆壁裡的巨人並釋放他們
愛爾敏一直夢見莎夏，但不知為什麼，他總是叫她阿尼，他拜訪了真正的阿尼並徵求她的意見。
利維最近一直在榨血。他認為自己的生命即將結束。

兵長

阿克曼的副作用？
咁三笠

即係同智巨一樣有壽命限制?

邊有咁快 佢舅父乜事都無

咪就係， 佢舅父，佢舅父個阿爺都無事

這就是，你所看見的景色吧。貝爾托特

如果係跟使用量呢？
畢竟佢地唔會用到立體機動裝置。

同佢細個住地底有關咋

諫山創你咪撚攪兵長呀我屌你老母

等得好辛苦

超巨望住一張A4紙既感覺

屌 無熟肉都俾生肉我頂下癮先啦

每隔一兩粒鐘就Check一次個感覺好差

細細個營養不良 ，係早死d

褲都除埋, 幾時射得出

生肉我制呀 好辛苦呀

平時 6 號熟肉都有, 今個月係咪真係休刊

想問下動畫第三季有冇講去到漫畫邊 part 完

之前好似試過8號先有

90

出未啊，F5制壞啦

今個月搞咩咁耐

好似去到看海

應該係單行本22
90-前往城牆的另一頭
睇海

肉呢？？？？

屌下台狗先
屌你老味垃圾東立成兩個月都未出#25

睇唔明泡文
不過故事前半似係交代番瑪萊兵(猿生條女同黑人)點樣變節

都係百度轉載

最尾嗰頁邊個黎

艾倫

有冇link

艾倫紮頭髮型撚咗好多，
之前成個丐幫咁

韓吉好有喜感

佢地啲頭髮成日一條條 係咪無洗頭太多油

認唔到

猿生好MAN
艾倫成集個表情都好可怕 到底點解會有咁大變化

無人開新post

痴撚線艾倫仲有力變身

自鳩，原來係幾年前

馬莢個大眼冬菇頭係新角色

係咪引車力落陷阱果個

係佢啦,上集先講完佢之前有份去攻島黎

吉克勁啦，3年前已經安插件25裏應外合

梟先勁

重未有人開新post

可唔可以求你地唔好一段段咁貼上黎？

睇緊討論，唔想睇一段仔。

即刻開switch , 同兵長殺隻女巨人

台主竟然消失咗

FF左成日 點知無一個情報係啱既

真係咖
仲等緊漫畫人，
想一次過睇晒一話

得艾爾敏真係去左揾阿妮囉 但無夢見果PART
東立既話等到下午都未必有
個人翻譯/英文版就出左

兵長有嘔血咩

艾倫個髮型同加比個髮型調換左
加比由紮頭髮型變左艾倫個種長髮
依家艾倫由長髮變左之前加比個紮頭髮型

from百度

剛才在YTB看完了英文肉 因為手機沒辦法嵌字 就大概給大家說一下 順帶感謝樓主
1.歐良果鵬（黑兄弟）提議給帕拉迪島造一個港口，這樣就可以和外界交流通商了。
2.馬來隨船的工程師給帕拉迪島帶去了很多技術 幫助他們造港口 給他們展示火車鐵軌
3.三笠和愛爾敏都覺得可以和馬來人好好交流 但是艾倫覺得時間不夠了 一旦馬來海軍變強了就會來直接攻打帕拉迪島。
4.吉克希望盡快與艾倫見面
5.薩沙下葬了

到而家都唔明點解艾爾敏同其他人可以咁左膠想主和
屌奶星島民死左幾多人呀 淨係調查兵團都滅團左幾次啦 絕對既武力先係絕對既和平 唔通一句放低仇恨就全世界大團圓咩對唔對得住班犧牲左既無數人?
艾倫真係慘 搏左條老命下下去盡 到頭來係眾叛親離 我寧願做加比好過

左膠總係會危害世界
大愛思想一定會累全家

因為你只係上帝視角睇野

當你由10幾歲開始成鳩日受到戰爭既影響

打左咁多年，緊係想有和平相處既時間

宜家講緊係一個戰火連連既時間想求和，你咁都亂鳩話人係左膠